班千祈唔好干預美國大選撚去哂邊？

佢地干預緊美國大選